點樣制止手機成癮

事情係咁嘅

因為武漢肺炎親戚讀小學嗰仔日日起屋企玩大陸手機遊戲#王者榮耀

點知手機上癮去到痴線地步，搵唔到手機就打屋企人

最死係依家仲要唔肯返學，學校老師都已經唔理

問我可以點解決，我都唔知點算好

sor for 1999

依d情況就要不斷迫佢打機，佢唔想打個時都要迫佢打，佢就會厭卷嫁啦

最大問題係佢有暴力傾向咁，日日打佢呀媽

ps 只係1個小學2年級大隻仔